發覺拜仁放左me之後就入唔到歐聯決賽了

唔關你事 比人黑姐

me有幸運值加持

呢個真